====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Représenter le temps Si la longue durée doit être l ' horizon de la construction du projet , alors la représentation du temps est fondamentale .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

